對校園台眾人道歉聲明

各位校園台手足：

我就以往所作膠事嚴正致歉！

我之前開膠po丶引戰嘅行為有欠成熟

我現只求各位罵醒我！

所以我由呢一刻起，除了這po丶自己就讀大專討論po及一切手足要求我回覆外，唔會再開新po及在上列以外po留言，為期7×24小時，以作反省！

下面有請手足盡力罵及/或負皮我

On 9 仔
一個小廢青上

真荒謬 把自己看得那麼高
你乜水啊

我係冇能膠人一個

希望樓豬知錯能改

一定一定！
我唔想做另一個關蛇

noted with thanks

仲要將自己同烏蛇比

烏蛇都算識計幾條數講幾句英文 不過樓豬就

樓豬有咩特色
夠on9

做咩開分身負皮呀
嬲嬲豬呀？

似某些人自己開分身負皮再屈人喎

有人以小人之心
度君子之腹

多謝你，
連登需要更多你一樣大方人
因連登太多小氣撚
利申：學習大方中...

有冇 ching 同我一樣已經原諒咗樓豬

知道咗樓豬智能障礙都入到hkcc就嬲唔落了
加油！

我代表hkcc對於出咗樓豬呢個智障向大家致歉

skr

ok小妹決定原諒你♥️

你身為hkcc揸fit人你道歉，你叫我哋一眾hkcc巴絲仲點樣喺校園台揸旗？